美國大選有感 邊個贏都係咁話

如果真係大部份美國人支持拜登
咁呢個係美國人嘅選擇 應表示尊重

但如果係選舉舞弊贏返嚟
真係好難接受囉

係咪得我一個咁on9重視過程

只有中國人愛睇結果

瞓咗冇睇，弱智迷信傻燈仔呢幾日燈咗d乜撚嘢出嚟？

瞓咗冇睇

唔會尊重囉
班人anyone but trump乜政治嘢都唔識
戇鳩

要投票了解雙方政績基本啦
睇啲人訪問完全答唔出

最戇鳩大部分話敗登都唔係好

如果答得岸邊原因了解過嘅嘅我會尊重
但如果單純總之就憎
Donald trump is racist
就唔會尊重囉